為何還喜歡我 我這特斯拉

是話你蠢還是很偉大

好L好笑呀 dllm